大家試過點樣暴飲暴食法?

我肯定連登冇人夠我勁

我平時喺食20件麥樂雞 bog mac mak大薯條

飲大可樂

我住hall試過食4包印尼撈麵
平時通常食兩至三包先勉強夠

我由細到大都唔肥
可能因為我骨架細
但係我個肚腩同埋屎忽係不成正比地大
好似叫skinny fat

一年前我有一段時間好頹
差唔多成個星期冇出街
每日淨係食一餐麥麥送最少70蚊先送貨
所以我凌晨四五點會嗌四五塊薯餅一個魚柳包一個豬柳蛋漢堡同埋加啲嘢飲

請回答題目

善心打破零回覆

一個人可以食到Pizza Hut嘅3-4人套餐

譚仔3餸 大麻雞翼 皮蛋 凍檸茶
Pizza 3-4人餐
KFC 3-4人餐
星洲炒米 加下午茶雞脾薯條

之前有eating disorders 嗰陣
試過一個人食啲三至四人餐
再加其他甜品零食
但其實完全唔enjoy
之後又會嘔又盛

唔知樓主係emotional eating定點
如果係enjoy嘅其實就冇所謂
但如果純屬為食而食就要留意吓

有時純粹為食台食有時真係enjoy
所以我呢幾個月已經開始控制法

雖然唔知你實際情況係點
但試吓好頹想瘋狂塞飽自己嗰陣
去見吓朋友又或者做運動
應該會容易分散到注意力
因為暴食長遠其實都幾傷身

大家加油

m記加大

樓豬好勁

6支可樂 全日m記
89kg

三日唔埋兩日食垃圾食物
一個人食kfc桶餐
M記雞翼桶餐加兩個包

一個人食4個m記餐 個胃越撐越大

食完過橋再食碟飯再食個燒賣撈麵
利申 女 一唔開心就會暴飲暴食

叫麥記 轉加大

咁樣唔算暴飲暴食
咁樣係哂錢